冷氣軍師係咪要改名?

而家天氣咁凍，出黎果啲就真係涼冷氣，係屋企開住暖爐睇live果啲，係咪應該改叫暖氣軍師

利申: 中意涼冷氣

谷氣軍師

谷(鳩)氣軍師

冰火軍師/鍵盤軍師